個天明明就光，點解我會而家先翻到屋企

明明份工翻緊朝9晚6
點解我要ot 11個鐘
公司係就係有com leave但....
Ot嘅野就係為左聽日(一陣)去開會

邊個仲要行過都留個負評比我

乖，準備開會

咩工嚟

我都依家岩岩番到屋企

我話你知，你用11粒鐘準備都會fail

係公司瞓啦

咁你訓幾耐

個天明明就光，我而家就返工

咁你翻到去真係沖個涼就要出門口

Chur一兩日
遲啲拎鐘抖下